第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

日期：9月15日
時間：下午三時正
地點：銅鑼灣東角道
（不反對通知書申請中）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我知道大家都好攰 大家都好驚 但係只要人多 其實就會安全 我唔信200萬人係港島夠膽終止個遊行！！

只有堅持 才有勝利
非看見勝利 才走堅持

我們一起走下去，將來煲底見！！

大家都出來啦

光復香港

幫推

幾可愛
香港加油

Thxx

推

加油，期待每個人嘅一分力！

幫你airdrop

其實每個人付出多少少，個效果已經差好遠

好靚，post ig 先

push

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

好似珍珠奶茶

樓主架

多謝

推啊

913中秋活動嗰時
宣傳埋915遊行

p

915 HongKongers assemble

支持

和你推

《聯署大整合》
一次過簽晒喺，Check Email一次過confirm🙏🏻
到期前越多人越好，踩多腳無人嫌多！

1) 香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

2) 請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力

3) 請國會制裁人面辨識系統公司Megvii Technology Ltd的保薦人Goldman Sachs, Citi, JP Morgan

4) 拯救國泰航空，保障經濟自由

5) 請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

6) 請求美國取消中國學生簽證

7) 請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債

《以下夠數，到期前越多越好，踩多腳無人嫌多》
==========

8) 請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」

9)請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

10)請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

11)要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

簽署＞等電郵＞確認簽署＞Share 10個朋友簽

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

樓主可以貼過去

推！ 一人整一張

行動post 推呀!

好有童真
好撚正

唔錯

好可愛
即刻去po

可愛

文宣好得意

好得意喎 幾靚呀

Push

多謝你

915

呢隻幾可愛版既文宣
15/9齊齊遊行啦

推哂行動po文宣po上熱門

到時見

幫推 到時見 (會airdrop比人)

已用 加油

貼街小隊已收到!!

9.15 銅鑼灣

再黎多次過百萬大遊行!!

每人多做一點點

謝巴打
屌廿幾歲人唔識畫畫
又唔識素描
但係幫到香港 做左先

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

人手置頂

好靚 樓豬加油

大家既厚愛叔叔收到啦
915大家一定要到！約定晒大家！

謝謝！
五大訴求 缺一不可！

好靚 多謝手足

推行動文宣post

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

推到200萬人出尼
721 811 831

靚~

好可愛